今晚食任食邊爐 嬲到我條氣唔順！

是咁的，今日約左班fd一齊打邊爐 叫左碟青口 得4隻 一日一日就食曬 得我冇得食 我咪個伙記嘈 話係咪針對緊我 之後佢話任食可以再嗌過 但係明明理所當然就應該要放5隻一份！

有冇人明

閱

咁大個人 珍惜下自己時間 好少d 膠post la 巴打

任嗌架喎

夜啦 收皮啦

邊間？
開名

照你咁講 你叫肥牛係咪計人頭 一人一塊就算

食到咁火 樓主因住淥死誰手

55

好彩你唔係飲茶
籠籠都針對你
我驚你飲到爆血管

你叫5碟 自己再分咪得
醒少少啦

弱智樓主

我知呀
但佢次次都比兩隻
唔係應該黎5隻既咩

咁你咪2+2+2+2+2=10囉

吓 任嗌架喎

係隻手到